如果你係誠哥, 你點拆豐澤單野

我會今單照出
然後每年12月6號教攪限時特價

背後要班it9負全責

每年12月要佢地白做

澳門拉老虎機中jackpot成日都唔認數啦，賴技術故障囉

唔認數咪唔認數囉
豐澤個朵不嬲都唔好架啦，咪又係咁多人買

呀邊個邊個 快d搞掂佢

成億點出呀大哥，出左黎緊果年一定冇花紅，然後人員流失，員工斷層，公司兵敗如山倒，最後執笠。

未計找供應商條數wo，出晒d貨冇野賣，cash flow唔夠找數至新貨唔返唔倒。

由此推斷樓豬買左好多

我買左好多，我當六合彩咁睇件事。

退錢，話故障，當無事發生

睇死你班港豬聲都唔敢出，只敢網上叫囂

大撚把錢

豪唔起？

買左, 但預佢cut 單

大家請記住：
連登乞衣樓豬--EDO脆餅#23833

(被追擊後第“6”個新名 ：儲錢要供824（連我名都抄埋））

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:
"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

我會係佐敦站派左副身家佢

全線加價